[An/IOS]Gundam Breaker Mobile 高達破壞者[11] - 抽唔到7倍點打活動呀屌

官方影片介紹﹕

遊戲資料﹕

Nicolas_Pepe
抽野暫時最高得四星 無五星!!!!

下期活動及抽蛋池

現時進行中活動及抽蛋池

過往活動及抽蛋池

精選一D巴打整既高達

不過估唔到百式都無4星
我仲幾鍾意呢部機

即係下次又要刷2倍,屌你老母

仆街 出基拉係咪即係就快有自由/突自
但係死神我又好撚想抽

發夢啦 藍衫基拉渣突擊架
突擊都4星 唔通自由突自一樣咩
等下年直接出5星機就有

又好似有道理

競技場分到底點令
點解會有人高過我 明明場場一擊ex技秒

屌你老母又係4星先有特效

pokemon同高達 兩隻都係逐D逐D出 出到下世
都唔知幾時先出到心水機/寵 等到你出都轉左驚啦
為左搵笨留唔住D玩家 真係笨

競技場究竟點計，第一日就低人幾百分

咪係 R曬頭

只測試到拖耐時間，用多啲技能，會高幾十分

出來了 基拉大神

你地講果隻BOSS機要刷邊關...

百式無盾，即係今個活動又無盾攞
唔通真係要升德卡個盾做5星

自由關hard
自己望下掉落道具

From巴哈

仆街 出兩部我愛機

課金吧

留名

點解啲活動幣、話我超過上限
我800都未有

我覺得我下期都唔使打....

無課非洲仔 30埸VH換1粒紫 認命啦

今期我連打都無咩點打....

百式3星2倍
好心咪搞到咁閪
2部4星7倍唔得既,百式3星5倍唔得既

垃圾營運
遲早棄驚

會唔會打boss最後個關易d出

屌你狂出活動 邊有體刷自由hard

你抽唔到活動機就有體打

屌你整個扭蛋機用錢抽靜係得1-3星裝
比人儲下機夾下件換下色都好啦
唔課完全唔知有咩做 活動30埸VH就收皮

終於用2倍機儲到800幣換一件紫色覺醒

閃電果次2倍刷1600,仲要升左幾件閃電件同換左個粉紅色

有咁多體咩 你爆石刷?

爆en卷同升lv,勉強可以唔使爆石

2倍照打

無爆石無EN券，自然回體＋升lv回體
勉強夠換1紫件+1藍件+活動機+機師

上次神龍5倍咪好地地
閪到極點

雙龍 死神 呢D半隻2打6又夠資格做4星既
多2一定好打過呢兩件 但得3星

BTW 基拉

呢隻game啲機根本亂鳩嚟

seed五子明明係兄弟機但係 strike同 aegis唔知點解高星啲

閃電咁型都三星

百式又係 馬莎渣都3星

唔識講
NU同呢班友仔同星 好有違和感
唔通
空西 自由 突自 一樣4星?
EXIA 00 00R 00Q 又一樣4星?
我相信答案係"營運無諗到咁長遠..."

多魯基斯值唔值得升
諗緊用體刷佢定刷黑gself

到時岀原生5星，超覺醒6星

hi nu 原5星咪得

係咁既話咁依家可以刪GAME到時再刷過首抽算吧啦屌
比錢玩BETA版

刷左四千體，一件code件都無，糞到

我唔記得自己刷咗幾多不過都係一件都無

實會出原5星啦

結果連2星裝都要講運叫非洲仔情何以堪
我仲諗住開新AC剩係玩主角機+CODE 睇黎都無望

開新ac要打到去自由hard都好煩
何況仲要刷到天方地老

我刷手都刷左2-3000體先出

自由hard未出code前冇打過
呢家打到第3得支槍
支野好垃圾

想升爆隻手 2800格攻+15%格攻
依家先出到2隻

嘩做乜突然咁好死

你聽日咪又射返比佢,btw lv100

對下個pool嘅死神同神龍無乜愛但係又想要晒百式嘅料，矛盾唔知抽唔抽好

100lv係刷自由hard 嘅後果嚟80刷到100跌得兩件code

聽到你咁講即刻唔刷

公告網頁

有一次我係呢條link入面搵到新圖

我都刷到升左1x level
好難跌

呢家最勁近戰武係鎚矛?

無法，我格機差隻手原本用緊strike 手咋

丫屌
而家D錢又幾易賺

轉轉賣場 480一PACK 轉個手搵淘淘沖就賺160

本身邐住唔打幣了
出左卡BIG頭

我差把劍，仲未刷到鐮刀

到時個個用緊 CODE

佢就出原金裝

D體真係射哂落海

紫都咁難中邊有咁易比你中金

出左金
紫就公廁

其實部機勁唔勁根本已經唔重要 普通關2槍就死
ex boss都係磨耐d a技根本冇幾可用得著
數值唔差 搵型裝用好過 主角斬艦刀

競技場十秒內一埋 甚至一刀一件
真係砌機為主

百式

主角斬艦刀斬得太慢…
打關同PVP都唔著數
好易斬斬下畀人射到豬頭咁

高達矛算唔算第二勁？

而加新玩真係唔係人玩
石又少左3000 連EN 卷都得幾張

睇wiki 有哂排名 好方便

得個頭叫做有d用

用住等命運囉

今次即換即有倍率 ok啦
不過話明金色 曉呢

等到命運出算你贏 可能執笠仲快
咁樣出法又慢又呃錢 課長都悶啦

an機退款係咪好易比人ban

無高達支戟既評價

Pve 1 vs 1 大家有什麼心得？

太刀會唔會第2強?

Thx ching 但無講 S定A grade
諗緊好唔好升爆佢用住先

唔對路就會加速架啦

高達戟 升爆 格攻3176
巴冒鎚 升爆 格攻3586

巴巴太刀 升爆 都係3586
所以暫時近攻最勁都係巴巴呢兩把野

入場 希望箭一野秒。。

射攻夠高的話其實是但一招開場即用技都秒到
我用開mk2盾榴彈
都扣幾千
但評分唔算高
三場完左排名都係得2千幾

d神人已經打齊

呢d 件打番黎？ 打咩架story final stage?

痴線
見你地上面講幾千體都未必跌一件
儲哂咪要五位數體

課長無聊到要課金刷3.5*

話時話果陣時打故事final
比呢隻野三連刀波屈到變戇鳩仔
仲以為佢果把近攻係死神鐮刀
原來唔係

有冇巴打教下點打呢隻d 件

自由活動
Hard Mode

把閪刀招技名好撚中二病

Thxxx

但係max 35xx 攻

係？咁咪即係同四星巴巴鎚/太刀睇齊
屌好想要

Code件勁過好多4星

ok 咁百式活動打夠幣換紫覺
體力ALL IN Code件

借問聲Ex skill lv 係咪得食同一舊件既方法升？

課長應該係用卷打

用卷都會扣體

課長係無限體架

吉姆啲色放上機都幾靚

放棄左爆卷刷，刷到都唔夠料升

用卷打唔count成就係咪正常
定係得我係咁

PvP 鎚予起手好慢，好易比人連

正常,佢個教學menu有寫明

高達戟技好似成日打唔中人

了解，thx巴打

係唔係auto
auto好多時佢d技亂放
巴巴鎚成日瞄空氣打

STANDARD池2到9月4號係咩意思

招技係咪指提高exskill傷害

+buff技效果

請問一下，硬幣無位擺，要點攪

強化個d細零件用哂就夠位

會更新

想要力天頭

終於到我啦

唔係活動件有咩用

屌 一抽中紫係咩感覺

平民第一隻4星腳

留石抽下次新機定係努抽zeta好

唔敢抽，驚中卡碧尼

我只中過zeta劍

呀呀呀呀呀

嬲撚到震

I know that feel

有兩件仲嬲乜

大把人30-60抽0活動機

想問下有冇得玩落去

三件紫件都普通，有心機刷可以再刷過

個活動 都就黎完 先中

基本上一定要re

見到日本個邊比佢s，勁係邊，不過好似係4星都a至ss

今次部多魯有邊件要換齊

有主動技嘅換齊，被動技就一件算，何年何月先見到一隻宇宙系敵機

頭同手就算

仲有冇誇件值得上5星？

仲有冇邊件值得上5星？

冇特別機體愛的話，我會留住先
你知呢d驚，數值只會愈出愈高

Z身?玩左咁耐我都係昇左矛，紅迷手能天手

我都想要能天手，格鬥好高攻

我幾中意紅迷手招技，衝得係短d但同矛一樣係突發技

打1on1幾好用，開場直衝射2下開技就秒

最緊要係快矛開技好多

Thx巴打

始終3招A技冇咩用，CD太耐
尤其1on1

矛就打pve神器，但pvp始終都係要快技

又四件裝武器

鐮刀邊關易出刷到升左10幾lv都未見到一把

刷到2個身 z身好用啲？

Z身超勁

最怕 之後唔再出靚野比我

點解我睇唔明

知道了 原來講緊部敵對機

code件有乜用

聽日抽把真鐮刀返黎

垃圾ser 不停要人update,呢兩日內update咗五次都有 又要冇得background

後日先有

會唔會係你部電話問題

唔係掛
利申ios

想問下 想綁個細ac係google 到 會唔會唔見
因為之前試過玩唔返嗰個ac

穩陣起見
我會搵個新ac試
可行先整

唔夠位就會咁

thx bro,應該係

忽然唔記得咗白金幣點贏返嚟，求指教

賣野換返黎

唔知基魔咩職呢

唔好打喇 唔好打喇

係 Seed?

會唔會再出Seed Destiny

會 之前trailer show 過 一條友 有幾個職

thx bro

好似好無力咁 點搞好

事前for 影吓相好啦

基拉應該out-fight/middle-shooter?

慢慢抽下啦，你z身招技計格鬥
抽到4星武就大力啦

Out fight la 突擊啲被動係out fight

鎚矛最大力？

希望mid-shooter
唔想好似采施咁，數值技能都正
但係out-fighter ai白痴

今次多魯有乜件有用

驚有抽唔到又要2倍打

你部電話無位呀

Agree 搞到我唔知升佢定朗 上金好
Infight ai 無腦無雙好過
鎚成日overkill 成日最尾吉空氣

我冇朗呀但玩格鬥黎講采施個數值正d
如果用手動咁計采施應該勁d,out fighter自動盾又好用
係AI on9囉，係60秒果d關要手動打，其他就由佢自己鳩

我用go鳩衝再手動開技

真心 無
可以用百式打番 都有兩倍

如果真係要簡 咪個頭

打左6-22幾條體想要隻手
點知跌左個身

有冇睇報酬？

oh原來有得睇
咁我應該係打左6-23

棄驚 有需要自取

繼承碼
UMJHMMGGWRG9W6ZC
密碼
lhkroot2019

拎左

唔好set out fighter 就會跟ai 特性 蔡就會變左in fighter ai咁

原來係咁

係wo，變返無雙
雖然低攻左但都唔錯

一路刷一路抽 不過等1100再抽 有新池

屌你得2倍打極都唔夠800個

冇用卷？
我兩倍換晒活動機同紫件？留咗140 in case抽唔到七倍升爆一件

咩卷

en卷

回EN果D?
有呀，但唔想用
得2倍打都唔想打

20lv都就到 1萬戰力都冇

嘩屌，做乜撚我一拎禮物箱有3千幾石.......

一陣抽

早知早D拎可以搏打今期

有咩所謂,唔通期期都抽到

生巴同GM 69?

無喎

我都想其其中....

期期

基拉middle-shooter

我屌丫
無紫
又兩倍打

死神背會唔會太屈

全員霸體

10抽居然有紫,死神鐮刀

好廢兩部機都

點解d數值咁廢

點解今次人同機都廢廢地咁

10抽死神手 收工

勁差
重要好似無a技

d新parts咁廢，唔想抽

今次d 裝備又柒又廢邊個會抽

你覺得你有得揀咩....
抽啦望!!!

百式把劍正呀喂

屌 30抽零紫

想要神龍身背

咁隻紅迷就可以三條字
高達
近戰
高火力

但數值真心好低

數值低到呢...

10抽收工

有關本人較早前提問到點解死神雙龍值星4一問，
似乎笨大已經從數值上直接回答。
笨大「無人話4星一定勁」

利申：10抽中紅迷背 鎚矛（已有） 2倍食得屎

廢撚到 擺明出黎撚玩家
活動7倍你抽唔抽丫 冇人逼你用 有愛就是水魚

10抽冇紫 屌佢老母

百式有無parts值換

把劍,b+威力

今次有關45體

今次笨大仆街了,之前25體果關叫very hard
而家變左35體果關先係very hard
即係之前auto過唔到ex果班仆得街

想問特效零件裝係僚機有無效？

我想問破壞盾係咪7倍黎

無野了，死神件黎好似
屌你官方咁撚懶無死神字樣點知邊件打邊件呀屌....

正常紫件...冇可能咁垃圾佢係咪入錯數字

根本就係3星數值黎

我寧願爆石2倍刷 都唔撚抽新機射落海

10抽0紫 收手

反而想知百式邊件值得投資

仲要係一個 低數值嘅三星

笨大畀籍口大家派石姐,唔使驚

屌你個閪35000最後BOSS ON9
3支火箭炮係咁比佢炸停

佢今次一定比人屌獲金 下星期三 一定會出好嘢

今次屈機,VERY HARD我副機3000射,射得幾十

咁就正，下期ALLIN

但係佢又唔撚派石...我都想allin

我同你一樣中死神鐮刀
但我玩開INFIGHTER..
依家轉用死神刀打event低左近幾千攻
仲要已經覺醒埋

課啦望

真係2倍算

改用槍技做主機,部格機做隊友

On9又2倍

我冇一射
但有力天頭搭救下射攻
可以點玩

照抽,數值一定係錯,一定有得賠,抽得多賠得多(好似係

整部純玩炮

係就好 數值低成咁
我抽之前都係一心想抽死神刀
中完即刻ALLIN+覺醒
點知出啲垃圾數值

屌你最後BOSS果一波難打到.....

睇晒最大數值先呀嘛
我睇完發覺唔對路都照抽,都係為個7倍

如果無高達一射鎗
覺醒突擊鎗好定高達火箭炮

隻驚 真係太垃圾 完全唔值得

駁唔到

仆佢個臭街笨大 真係冇好嘢 隔離隻機戰 都搞到一鑊泡

根本D新機就係課黎為活動換紫件升機用
爆石刷好撚過
除左NU之外真係無一部機係算得上完整神機
好彩就叫一部機有一兩件零件可以靚詞/技/數值混機

分分鐘下期已經出自由
然後數值仲言過NU

抽左20抽啦都唔中，on99本身已經少紫色，屌你見紫重諗住開心吓，點知中2件都係重複，乜野on9機率黎架

略過券係咪唔計完成活動次數?

今次咁多件 你班人唔抽冇7倍點玩
垃圾都谷你抽

傻啦 咁快出自由 佢果堆垃圾機點算
最多1個月一部神機然後3星期垃圾機

我都係20抽又係重複唔係死神其他都好呀

屌你見唔係咁夠抽
即刻將隻希望上左紫色......

咪撚就係

啲數值咁樣，點抽得落手
又要2倍

係 打活動唔好用
除非你成就拎晒獎勵

把鐮刀攻係好撚低不過有格射防，會唔會係想出坦型武器

想要死神背 結果40抽得1紫 神盾個盾 仲要1件百式都無。

百式係換架喎清

上次25體係咪very hard?
今次35體先係

30抽 全部都藍藍綠綠

百式真係好型，可惜成身都係癈

今次勁過抽蛋個d 良心活動

係

隻色普通泥黃

計返數原來爆石刷800幣仲平過10抽
以後爆石玩活動算新機不了
除左NU果期係有希望抽得中 打後全部擺明搵笨

金使魔隻色靚仔D

大量重複3星件有咩用？

應該係我影得差，咁樣睇隻金就靚仔d

玩到悶悶地 想棄 之前係咪有位巴打想收

你而家專心玩 精靈寶可夢？

無玩仲撚悶過依隻

唔係呀 做得幾好啊 係個EX VH比較難打

係咁狂刷鑵頭升怪

賣換白金 去商店買野

今次個pool是咪大伏？

都唔使隻隻升100

攻擊做主流 佢個pool最高1600攻....比平均值低好多

20抽唔中柏豪 唔想玩鳥

兩部機都勁垃圾....三星都勁過佢

巴打賣幾錢

我都係...同自己講下次會更好

同埋玩緊太多game都係要霸住部電話係到掛 pkm 依隻閪game 七大罪 同其他

或者你講你想幾多收

坦機呢隻game暫時唔覺得有咩用

十抽中咗個神盾，再望望死神同神龍啲數值，覺得自己賺咗

一抽就中

娘子主人巴 見到就留Tg啦

A9T5W1P11

求加好友 刷友情
暫時3萬8戰

老實講 pvp再高防都冇用 普遍1萬攻 1技CD6秒 二下已經打死對面

十抽見紫色，仆街第3把太刀

良心營運，今期出d垃圾機等大家回血

已加

今次幾部機都廢到嚇親人

應該係原來打算2/3星
改左做4星唔記得改返數值
而家開緊會傾點改返高同埋派幾石
(好似係

20抽一紫都冇
刷code算

戰力冇用 睇射攻格攻
戰力升爆一部活動機隨便上50000

高手

更正佢, 係要有技同裝左果招技既活動機先有高戰力

唔係好明

有時PVP見到有10幾萬分

好友16萬

唔明d分點計法

唔係高手 係d技能轉哂8級技好撚高戰
咩機都得 你升爆技就得

exia之後都未刷過7倍,爽皮

又得2倍
連續幾個活動都係咁

1次2倍,2次5倍,2次7倍

如果今次唔抽嘅話就第一次2倍

快抽

無石同埋唔想玩了

咁好玩都唔玩？

部機砌到咁靚你同我講唔想玩

個個禮拜抽件打活動

悶呀嘛

遲d就多d野玩架啦

我都唔係好明

你又話收

認真 有實時PVP先好玩

呢d咁靚嘅ac 個價一定仲靚

咁我又無諗住放成千蚊

屌 要乜有乜

老老竇竇 課左幾多

一個618同58

屌啊

788放比你

再玩下先啦 咁快棄

再玩下就唔係788

AMQUE3QU1 加好友

得1招技

近13000射,射刀射死你

技無撚用A技都未有就完埸

俾我埋到你身你就死

串到
玩斬機既我都係摺返埋

今次冇sp關,冇得拎多粒紫

反正隻驚得PVE 懶人AUTO有技都係亂開

咁少？睇嚟巴打激運

佢一開頭主線送得算多石

雖然唔建議你賣⋯
但係巴打真係賣既話，我想收

終於有把見得人ge劍

死神把野唔見得人
code果把好似都勁過佢

我講我擁有ge
百式把劍好過金斯摩果把撚屌

百式把劍升滿低過撚屌成千攻wor

撚屌都打唔中人

呢隻基魔值唔值得抽？
同寶少差得多唔多射

難抽到仆街 20抽乜7都無

遲啲出隻爆SEED版

有3600石唔知抽乜好
機就冇愛㗎啦
係基魔少少愛㗎啫
又咁啱用speed 機

也咩囉

唔好抽，抽左都係活動好過d
長遠都唔用
利申：30抽0紫

百式有咩parts勁？換一兩件升爆算

100抽終於中死神零件

課咗幾多

你搞笑咋wo

呢兩部都100抽

百式個背都幾岩nu

第一次用兩倍打，真係hihi

俾AI 用

有7倍仲想點

A37T5VCBQ

低戰力求carry

Btw 無7倍係咪可以放棄活動，專心刷code？

唔等地死EW？

20抽講到好似抽左200幾抽咁

我玩多兩日睇下點先

點會，爆卷咪得
我已經準備第三次兩倍打
每次都完仼，齊紫件同活動機

真 爆石打 仲平過10抽2倍撚已經畢左業

爆卷即係？

En卷 你預5-7張大到啦

但nu無背仲係nu?

有冇巴打可以cap寶少max嚟睇睇

Thanks 巴打

等下期depatch先睇下抽唔抽基魔

都還可以

中左死神手，招技廢到

屌，當我冇講過
原來只計敵機係皇牌，睇錯自機

全部件都好廢......

3萬幾戰力過唔倒超級

都唔知棄得未到時

快啲睇下競技場第一名

做咩

過到聽日先算

死神手都冇技

邊位巴打黎

用斧頭加射擊

廢到喊

有加佢 但係隨機見到加，唔係lihkg加

留石架啲紫裝全靠免費單抽

係愛呀

但射15000石落今個pool值咩

愛>all

地獄死神就話姐，死神

想問code係咪每關淨係會跌一次。。。

我寧願打不完
呢個pool好垃圾

今日都過唔到

10抽試運 見到紫色以為可以7倍打活動 點知係菊一文字

Code φ真係

打左幾耐

鎚予pvp 成日比日cut

加左，點都要換紫覺醒料嘅

PVP到底點計分

唔清楚，但我聽之前巴打講拉到滿血用最後一射打
通常打完三場都200名內
但今朝有場打infighter 拉唔到距離開咗近技秒佢
而家788

有最後一射同過一萬射應該可以輕鬆頭一百
利申 8700射冇buff冇寶少

SS 了

D 排名獎品真係夠晒豐富wo

SS但排幾千名 戰鬥分永遠都係1050

是但喇 又唔係特別獎品豐富

由a->ss

我每場得800幾都排頭100,你每場1050肯定唔會排幾千

由Lv 62打到Lv 100先農到1set

用左幾多石 我剩係想要隻手 諗緊刷唔刷好

仆街 今日輸左場

kill app咪得

萬一射但無最後一射
齋auto唔知可以打到幾多

8000射 頭20

手動控唔掂
以前打GVG都無咁難控

gvg有制禁,依隻要touch even,當然難好多

hea抽hea auto

有一射就是任性
我9千5近攻 排2萬

pvp都得?

thanks

抽又抽唔中 刷又刷唔出
100lv左剩係燒體燒石唔知做緊乜

yes 我kill過

咁多痴線佬100lv

開ser玩到依加應該差唔多掛

成日唔捨得燒體嘅路過... 80lv未滿...

真係咪講笑
有7倍打起上黎成個人真係開朗左

我得88

小弟得65lv 係咪呢度接近最低lv

燒左2000石都未刷到1件CODE
連綠裝都整到咁難中 名符其實既抽獎GAME

第一名巴打點做到咁高分 五大訴求 缺一不可

終於出啦要刷成套同抽機冇分別

好似話買code 送模型

日版先用到

一套藍色

我呢家86仲有10張回滿體劵 用哂應該有100

唔得啦
升1lv要成3張

競技場換啲咩好

覺晒應該有萬2射

wow code頭刷左3-4次出左 5-17關掉9件野 機率上易D

好靚呀 用邊架機嘅色?

一件都未出過

應該係閃電?

唔係原本就係咁啦咩

咁多人未知咩係code件 追下post吧

五大訴求缺一不可
利申 仲用緊2倍件 想抽基拉多過5倍7倍

原來係你

咩野係我

巴打好波

全服都見到個名

點計分?
對方戰鬥力高過自己+last shot秒?

開exskill會低分好多

所以最好平A?

最住GB文宣

開幾槍秒殺/斬幾刀秒殺
開槍要留意準星係兩個圈
一點/一個圈會扣分
開exskill扣分

差件身齊CODE機體快D出埋啦

如果開水喉呢?

咁怪佢整呢d計分好on9
btw幾多射擊攻擊

齊左啦

我.....out fighter 用刀

S>P>T>S
係咪咁？

yes

隻驚洗唔洗刷首抽

依家部機

咁nu槍變神器 平A第一

我有兩把

齊nu加呀寶pvp王者

冇抽過冇升過紫機師

如果入到10大 轉五大訴求 缺一不可

頂住先過哂圖可以抽好多次

定話新超絕好D？

升主角機

姐係佢比你個兩部事前機？

打完先見到CHING解話
聽日試試實測先

跟巴打方法，試左2場，齋斬無傷完場。
但倍率得1.04x...
係咪一定要1 set 斬就完場先高分？

想玩射擊裝但miss左nu果期
咁有咩裝值得升？好似大部分裝都加好少射攻

暫時nu之後最強係力天 dynames

射擊 DYNAMES頭
格鬥 EXIA手
永遠抽唔到

格鬥唔係巴巴手勁d咩

EXIA3177
巴巴2786

但巴巴用近戰機師有17%buff

巴巴手特性加格攻%阿ching 點計都1x%勁過400攻

你岩

前題要有朗

冇in fight機師就玩返射機算

百式d武器值得升?

打到第4章送阿緹密斯高達 升果部主角機
自由任hard可以用石回體刷code高達
兩部能力接近top機 係特性弱
要抽齊一部4星機一係課幾千
一係不斷重刷新ac抽到為止 但要極歐先得
唔好彩50抽一件紫都冇係日常

無課 差隻手

仲差把遠攻 你呢把我覺得勁撚廢

十抽中左神龍件 可以打活動

第四章送成部？ 我好似賣哂，得返隻手係到

去友抽度抽返黎

1% 慢慢抽算, 反正D友情點都無撚用

就黎成部金色

每個鐘捕一捕capital shop，一日都應該會有一件，順便可以買skip劵刷code

nu個盾同劍都唔知金唔金好,都係為左詞彙先落

免費單抽中左隻能天腳

無nu把劍之後金埋隻手就金把鎚

我唔知

唔落把劍咪冇左皇牌

抽唔中用巴巴鎚仲好

會冇左10%射

抽到另一件件再算

勇者

條腰幼到

that's why I love astray

不了 好似營養不良咁

啱啱我實測咗

我拉距離等最後一射秒佢高分過平A(水喉/普通)

最後一秒？ 唔明
我平時10幾秒打完一場

最後一射
元祖槍招技

眼殘sor
我係拉距離 紅迷茫腳招技秒佢 低分好多（第一日排200幾名）
之後用翻槍打 上翻第一名

你好衰

玩熊霸啦你

琴日死砌爛砌先砌到三字機

要用主機機 同藍裝

無乜樂趣咁

仲係用緊部Nu打

nu頭我睇厭左了

聽日平A試試

R好友
ID: ASZTNDXH1

半棄無所謂啦 每日入去解日任就出番黎

我有冇old news到
五大訴求 缺一不可
香港人加油

部nu已經係我玩落去既唯一動力

巴打來架

佢條腰唔係隻隻件襯

第一名個巴打 係點打上去

佢前面有講 拉返上前幾頁我試過係work的 蝕好多分俾佢

我今日試2個圈,但我發覺佢成日都唔出2個圈,我走到好近佢一儲氣射就會冇左雙圈

原來係要平A

#481 我嚟

夠我腰幼？

4000幾石all in一件四星都冇
垃圾糞Game

放棄反正ss拎野一樣

我第二部好肥

頭100名有稱號

當佢重型機感觀fit晒

原來力天隻腳真係幾樣衰

今期咁垃圾都抽第一星期之後改左機率食哂屎啦
唔係課長幾千蚊轟落去就死心啦

巴打用槍定刀？ 平A 就ok？ 儲炮會唔會扣分？

本體用閃電，頭嘅發光顏色用「發光顏色10」（應該係百式嘅發光顏色），其他部件發光顏色用「發光顏色2」嗰隻綠色

冇確實計住，但多過4000石

好難刷......刷左好多條體都冇

加左

有冇揀掉落數最少既關
我3000石刷齊左

我未開第6關，係未越後越易打？已揀現有最少雜物黎打

想問阿爾緹密斯主角機打完追關會送一套？
我懷疑我賣晒

邊關

我都賣晒....完全唔覺有

即係邊幾關
想刷刀同手先

第4章

故事任務？

Yes

打灑就可以係成就到拎

唔識野賣晒

巴打你全部都用雙圈平A呀？

放棄左對全身原生4星嘅執念

造型，能力都ok啦，等緊閃光嘅件MF+主角機

求加好友

AW5NPT1GN

雖然戰鬥力係虛數, 但究竟係點計出嚟
主機7圍都高過僚機, 但戰鬥力反而低d

技能lv

v頭幾多射攻

抽唔到朗，係咪冇得救近戰玩家一問

唔揀out fig就變近戰狂斬

3312射
553攻

冇in fight 全部紫角都係shooter

我都冇朗同寶，但采施同阿諾其實都好勁

蔡特性係近距離，你揀all rounder未變近戰

但佢唔會勇武式噴過去格

會架 你試下 近距離性性ai用all rounder都會

有料冇件升5星谷唔到1萬

小號又輕鬆7倍

力天輕鬆上萬一

有巴打一齊上咗榜

好快會跌反落去 夜麻麻冇人打先上到去

不在乎天長地久，只在乎曾經擁有

打完個下排第二 改完名已經跌咗
全唔明點解你可以打到咁高分

一場1499/1498分

唔怪得我突然有一場咁高分拎最高分嘅方式係無傷+用最快嘅時間磨到對面殘血再一擊超高傷

唔怕比對面開技咩？

打左差唔多三十條體先出。。。
[img]

幾型
可惜神龍頭數值麻麻

有冇巴打用緊code鐮刀 想知會唔會成日斬空氣

巴巴身唔得

條腰咩事

請愛用紅迷I love 腰

咩腳黎?

有冇巴打可以借機黎幫我過Ex 金

AP7ERHX09
求好友過ex 金

加左 不過好似唔一定抽中?

唔該唒兩位巴打
我諗刪撚唒條list 佢剩低高戰應該得掛
之前試過打其他關 有高戰借就去打平時打唔到果d

Added
五大訴求！缺一不可！

抽左咁耐就係冇盾
A5FXMS4CU 有用就加

我尋日用卷抽到元祖盾

3 元祖盾 路過

元祖槍又唔見我中

3元祖槍 再路過

巴打你

各式盾

巴打分一個畀我好唔好

code 腳

隨便攞

唔知下期出咩機呢

我估暴風 F91

本身諗住繼續抱無愛就唔抽既心態，但D En劵應該只捱到多一次五倍

快D出GP02 GP03同freedom啦

Gp01 都有機，發覺佢啲駕駛員同機 卡窿隔住咁出

我屌哂你地咁多個 我連一個3星都冇

升mk2 上去再升技啦

五大巴打你已經兩萬
勁到cls

做文宣係要落力啲

我最高都係打到113x 點打多300幾分

試極都係1.2左右
你個1.3幾完全唔識打出黎
仲要試到輸左兩場
個時唔識彈game當無事

加油
缺一不可

12XX都去唔到

係醒神既

巴打平時秒殺造到幾多傷害？

冇留意

最後一射殺？

平a

咩係平a

普通攻擊

有咩part好升

中環見

平a+雙圈都唔過1200分1499點做到

咁最重要其實係打得快

其實你射擊幾多
15000？

有下期預告未

平A 3槍KO對家夠唔夠快？

之前賣尻左主角機剩返個頭 用左10萬友情先抽到5件
好彩無重複 差支槍齊哂

不完美 可接受 可再改善

兩套格算唔算快
打低戰同高戰有冇分別

高低冇分
一日我揀最高
一日我揀最低
分數都一樣
揀低你可以秒殺 時間短咗 反而高分

新手問題，點解每次入GAME都要重新DOWNLOAD 0.6GB以上，明明我入左GAME都完整下載好。但一關程式又要下載過，IOS 求幫助

換android

ios太少儲存空間就會咁

AXXWARZGT加好友。有咩件值得升5星？

X高身

要裝大劍

好多都係2流四星

何為完美？如何改善？請指教

一炮打死

一炮十萬？

新手想問抽到同樣AI或者部件有冇特別用處，中左兩個紅迷主角,朗加奧...

好想要

等我仲Google咩叫獵魔鋼彈

有下次預告未

預告呢

聽朝十一點先有

兩個阿朗可以留住先

邊度睇？

請問有冇巴打有in-fighter機司ac唔玩
可以比我

比個我抽左成萬石都未有

員工

有冇位巴打叫盜雷師
想講你擺出黎部機4~5萬戰
但係用兩把藍色武部機唔過2000攻好難搞
中左幾次伏

Sorry

笑左

理論上應該要做到睇到FD既ONLINE ENTRY機咩件咩LV
比人有個概念都好
依家係蒙頭入閘

其實有得睇最近先知

長㩒咪睇到

1vs1 720名

設計唔親切
真心唔知

694
得70石

求大神預告

繼續兩倍遊戲

古辛係鐵血果部？

啊！！！三明！！

impulse 唔想抽

佢唔出我都差D唔記得左有呢部機嘅存在

然後又出番部wing出黎出wing zero 都好丫屌

佢出wing zero我一定抽 但係出wing
睇數值再算 我今次都pass左無抽過
d活動機是但打夠一套番黎就算

我今次都唔諗住抽 真係悶到想棄

無知一問，衝擊強攻同上期突擊有咩分別

我抽人物算

shit 同shit d嘅機

留黎望下有咩機抽下野囉 還掂d活動機夠一套開左色之後都無用 都係用番d原4星架啦 無謂肝

活動都係打分換紫覺 我諗我進哂一套金件就唔玩

用事前登錄有冇5倍

Google完好似一樣樣咁
Sor,seed未睇過

我d覺醒都懶 還掂依家3金 有最後一射 EX關隻BOSS都係秒 個所謂PVP又唔吸引 我都無去玩 衝戰力無意思

原來有寫唔得

唔洗睇 垃圾黎 得d女艦長乳搖好睇

愈黎愈想放左個ac佢

要700幾買呢隻驚嘅ac 我過唔到自己果關

我都唔知放幾多好

笨大真係捉到鹿唔識脫角 呢隻驚明明可以好多野玩 嘥左

佢d活動唔係咁悶同焗抽parts其實已經好好

仲有做到實時pvp/協力的話 隻驚實爆到仆街

有協力已經差好遠 如果佢肯出協力打關刷件 一定好過依家咁樣抽parts刷分換件多多聲

實時協力 之後好似d rpg驚咁刷關跌parts 已經夠佢有排做

應該都夠佢個ser死幾日

真係好可惜 好驚 但係辣殺ser同糞營運

諗緊買唔買芒亨DLC玩

屌 我都諗緊
新DLC好似話有番G位嘅難度無之前咁悶

但係又玩極都好似無左以前2G果種感覺 我都掙扎緊

重點係身邊無乜fd 玩番
但見到轟龍同雷狼龍又好撚想玩

真係 我俾迅龍同轟龍吸引到
可以睇到高清轟同迅

心郁郁好撚想玩但又覺得都係幾個月貨仔 好鳩結

又成300幾蚊如果三幾個月好唔值

百零蚊一個月我1516緊

無睇孤兒仔, 隻古辛柒到
impulse同strike又咁似樣
今周又可以skip

個背一樣，個身就淨係配色唔同咁

唉，好懷念psp嗰時

隻古辛連高達頭都未露出黎

玩咗兩個禮拜已經想棄game...

露左頭好好多

wing破壞步槍 點忍

今次真係炒冷飯 証明佢冇能力 整其他高汁模組

死神同神龍 有版你睇 唔伏都偷笑又係粉絲向機體

但唯一真係對W支槍有期待(期待佢有威力A)
其他在座各位都係垃圾
IMPULSE, GUSION唔睇好

三明 希望佢係INFIGHT高格攻人

2倍算，但幾中意鐵血啲機，升爆佢

影上數字網掛啦

平時有活動照兩倍輕鬆打

數字網有人會收咩

佢d機愈出愈廢

nu數值之霸唔會動搖到

700 你擺上轉家賣場都秒啦

不過唔想你蝕

有價無市呢 8591 我見人地齊NU力天能天 先賣800幾港紙

試下擺個個乜乜sell先

所以唔好諗太多脫手

輕鬆玩

而家玩乜game

E7依隻都有玩嘅 清完體就熄game算 想買芒亨

我都諗緊買唔買DLC

但岩岩買左異界鎖鏈

可能下個月先

部ps4 就黎成年無開過

好少開

係上個月底特律 變人free先開黎玩左兩個act

所以依家諗緊好唔好買 廢事買完玩一陣又擺

ps4買黎4人mhw 玩兩個月都無就擺左

同你差唔多

好彩switch係借

switch 真頭無玩 完全無野岩玩

pkm大師
好農

又怕手機大爆炸

異鎖okay架

唔中柏豪已經無撚玩

呢家d驚好短命

依家係無驚好玩

以前係做隻遊戲出黎賺錢
而係係做隻賺錢既遊戲

靜到聽到蚊飛過....

蚊都嫌冇人餓唔黎喇

出埋D垃圾機邊個會抽

ZETA同白卡都係垃圾
仲可以點

紅迷開始
d機廢既

3個星期連續

例行抽1下10連

可惜一個星期都會儲唔到1500

最近幾次都叫儲到,因為有升夠10lv送400石

得返4中4大劵
唔夠打下次
有4500 石喺手

巴打好波
點解可以長期都見你第一

好尾機

岩岩先知今日又開

問題佢唔係重鍛型

巴打可唔可以講下 code 支槍勁唔勁？

2千攻你話勁唔勁

唔知邊幾件code 件好用

手

圖來自巴哈，邊件好用自己判斷～

其實格鬥攻擊定義係要徒手,定係用劍都計

又係垃圾活動 之前講個d團體副本幾時出

原來可以用all既紫覺件去覺機師
唔小心俾朗食咗一粒紫覺件，而家攻上唔到萬

咩環境，連續2個免費抽

唔以為咁就可以水到我課金

都係唔明有咩因素競技高分
1)rank
2)時間
3)over kill
4)有無開技
?

我唔開技打F,無傷都係得1.05
無傷拖時間開last shot反而有1.2
但F係100底分,你地點3場上到千幾分?

300$有冇人收？

仲有4800石

越黎越靜，最後一個留言唔知會唔會係我

我都係覺得快，無傷，累積傷害先會高分

應該係我

我本住養身砌機嘅心態玩，暫時冇棄嘅打算

有人datamine咗 係打得快 無傷 同埋總傷害

中左

玩近戰好難快同無傷，吓吓比人射down
近戰要on99企定定先斬到，成日想斬時又比人拉遠返

重點係總傷害到 除咗最後一射重有咩係一擊高傷

格就一文字定紅迷腳？之前有巴打post過

我得隻手，一擊二萬傷唔到

姐係射幾下普攻再最後一射一野打爆佢？

你遲少少打 人哋個個上曬rank 再打佢哋 個底分就會高

遲啲打

而且第一次協力係打Big Zam

F91係送？

見到活動扭蛋4個字唔太樂觀

即係可能下轉再下轉出f91,順手出埋協力

已經無石 完全享受唔到

等睇你條友4點又霸住第一

暴風似3星
下下轉可能會良心一次

開咗sem不了
9點先

比人解包
睇下下個同下卜個活動banner姐

登入獎勵純粹送19野
圖配當期pick up姐

Seed初始機應該得突擊同神盾4星

暴風配外型又有得玩返一排

希望手/腳/背有靚被動/buff技

唔覺會 佢臨尾仲會有幾下飛把刀咁去敵機到

00後?

Code身招技好型

On9，課金一下都幾百啦

打左唔知幾多條體 一件code都冇見過取暖區

Agger買大盒版收藏幾靚

買左gb3黎玩 終於知咩叫創壞者
唔明點解ngb同gbm可以拆自己招牌

唔明

玩過gb1覺得幾正，但玩到悶就冇再玩續集
見出m版玩下

平A排3萬幾

有ps4買黎玩下就知gb原本係咩一回事
手機版完全掛羊頭賣狗肉
賺錢還賺錢 冇左個靈魂所在

New gundam breaker比人鬧屎上最爛game喎

F91就抽, 脈衝點抽得落手

Pvp打少左一次

30出頭喇

魔霸會唔會有I FIELD, BEAM無效?

根本係計一次最大傷害，開技越痛越高分，我地俾佢fake左

same

訓過龍

爽左但廢既

我平斬排好後頂

巴巴鎚招EX技都拎唔到高分(因為3HIT?)

咁咪得最後一射

應該係總damage>>時間/無傷，我自己就平A射到對面殘血再一射先最高分

兩日前9估中左

嘩正喎

咪講緊gb3好 ngb gbm拆招牌囉天才

點解我睇fb唔係呢兩隻嘅

以呢到gm 為準

呢兩隻應該係下下期

魔覇呢

連登有bandai代理狗放風

佢寫住呢幾日嘅TGS試玩版 正式版過多幾期應該出掛

Shit兩套都好亂咁

睇開uc 差距太大
唔岩睇分唔到都好正常

我淨係避開對方
等最後一射 最高1.2
先用平a（雙圈）打到無咩血 再一射得1.5

可能五大巴打招 一射lv max 夠快出？
或者基拉個回ex特性幫到（重課玩家試下）
大家講下自已試方法既分
可能都有幫助

五大多dvz少少分 keep住

先用平a（雙圈）打到無咩血 再一射就1.15

一俾人打中就1.1或以下

雙圈平A 無傷得1.050

想問下係味過左lv 100升lv就唔再送石

今日部機8300射擊
試左次雙圈平a都係1.05左右
即刻跌到1千幾位

暫時自己最好係避到
最後一射先一擊ko
1.2

100lv後係冇得升lv
你想回體只可以用回體卷

人地放風係就話人狗

我冇開技打...

你平a係咪一槍搞掂

記得頂住個第一

可唔可以錄個教學片黎參考下

唔知呢

JESBXXGL9

求add遲下打協力

邊個叫自己做何妖

Capital 商店係咪個個同步一樣？？
岩岩兩點有主角機

百式d幣去哂禮物箱拎唔返出黎
搞到買唔到野
可以點搞

ITEM太多垃圾
去PARTS果頁 下面有個好細既TAB
禁ITEM你就見到 賣走D垃圾

thx
原來咁on9

係 好多野唔上黎問, 上黎睇都唔知
我前兩日係度問先知有得睇FD機數值

普池1係咪bug左

連續三日單紫

好串Wo ching

武器同垃圾有乜分別

無得5抽一

GM 一陣想中咩?

唔夠石

叫代理加石

改數字

唔好咁講
一陣又比人話狗

原來你就係代理？

唔係
唔好叫

媽媽話唔畀我打機，話中一要多讀書，可唔可以畀10000石我，抽完就del game。

On9，課金一下都幾百啦

咋嘛

員工帶頭黑金

條撚準備

睇你表演

等你地抽咗先
冇愛

我換隻肥蛙玩就夠了

好勁

盾加格同射

30手抽中把W zero 劍，long shooter 特性

Defender但係

飛翼盾同衝擊背係大獎

又係麻撚麻

好耐冇試過7陪啦

2倍

再加3次單抽 已收皮 第一次2倍玩活動

抵

今次把錘仔仲低攻過上次百式把劍

20抽：高達盾、脈衝盾、脈衝身、自爆身

2抽脈衝頭

Bandai唔石就等人棄驚了
無課2倍打 好on9

10連收工

五倍都無, 比隻力天手我做乜勁

隻GUSION全身都好廢 換下鐵華團LOGO算

我10抽出力天背
但我玩INFIGHTER

20抽4件仲膠乜

膠招自爆技，七傷拳

你要失望 wing係5倍咋

自爆超高攻，可以清場

屌可能係，我啱啱又係同你一樣

wing parts 放頭，fix 9人以為7倍
30抽有7倍，刷

見今朝免費抽中能天手，諗住試下單抽6抽，炒左冇石了，又可以hea玩，想中返個飛翼盾冇紫盾

O Sxxxx，用晒d en卷，又抽晒d石，7倍件刷條毛咩

搵人試下競技場自爆幾多分

我本身抽 完2池再1池

今日特登調轉

都係1池中

屌 好無癮

好想要飛翼盾

唉又係咁，上期覺完隻腳，今次抽到隻再靚啲嘅腳

dllm 40抽中 神盾盾 特擊頭

單抽中wing gun
無晒石

突擊頭

兩部廢機冇件岩nu又可以死左條心爆石刷活動好過
1500石唔一定中 但肯定夠換紫件

今次場ex難打左 要朋友幫手 再拉打先打得贏

已過

古辛都幾多技

auto輕鬆

十抽收手
計埋上兩次活動八十抽先有活動件

點解會剩5粒 hello

10抽竟然出上期死神
今期又係乜9都唔中
有無巴打幫我睇下有咩係必升金

除左高達劍，其他我都冇

跟住應該升邊件好z手同太刀值唔值得升？

20抽中impulse身

有in fight就太刀啦

終於唔洗2倍打活動

infight 做咩升槍

以為力天把槍咁高攻 升定實冇錯咁係咪應該升埋迷惘個身 都係in fight定係升z手好d

格攻9成都係升手同武
Z手好似都高攻

太刀一定係留到最尾先升

抽左3把太刀係身，infight得上上次活動角

三日月用all-rounder有無得諗？

咁高達劍啦

活動係咪聽日完....

屌原來已經有新....

抽左未

抽左10抽一粒紫都無
好野今次又唔使玩
不過上次都無咩點打打左兩粒紫就無玩......

之前抽唔到event機棄左
諗住靠佢派啲石，等有新event睇下中唔中
但屌那星咁撚少石，等到幾時先有得十抽

換嘅話我得一粒咋，成日等回體等到唔記得有免費抽

如果齋login扲石，每個活動派150石...
得閒上黎睇吓，收到風死ser嘅話咪第二日開game睇睇

又可以兩倍打活動

古辛好似好廢 有邊part值得升

換黎比隊友做坦，btw，覺得佢好難襯其他機

好柒 柒到唔想刷
好地地一部古辛 搵個大牛龜version

唔係邊有得發展落去

瘦仔當然要抽啦

ex點打

Atuo
加巴打等人carry

求carry

其實2倍打有咩問題爆石刷齊都肯定平過你去抽
最緊要D件勁唔勁,唔岩用為左倍數抽真係無必要
喱幾期D機都咁廢,唔明抽黎為乜

AG3W7N60U

啱洗？

add左你
AC9KXHQ5H

AZD9RU0PE

A1L1E7C9V

有兩招補血技，歡迎追蹤

上面都add晒

原來你就係Harlan
成日用

黎緊要升支槍，auto玩好低攻

新post

佢無講大話，只係既一擊堅係好傷姐

20抽藍 棄得

想放棄但單抽中脈7倍

協力先行遊玩片[打魔霸]

好似幾正咁爆部位 射爆飛彈呢啲野係都要唧牙膏咁出

非洲人靠隊友最後一射/矛錘/TRANSAM打天下

巴打tg左你

未升近戰既大家係時候升太刀/槌矛/Wing劍啦

btw 咁咪要at SNS group打

睇嚟個 server有排死

每次入game 都要重新down 過D資料
有冇人都有同樣問題 ？
點解決？

手機 ：SE 64GB (用左59GB)

真係有I FIELD
無NU火箭砲

我有2LV 技新超絕
但升咗把3LV技元祖上金
firm 咗打得入I Field而把金太刀又打唔入既可能升新超絕上金

除左刪其他野 幫你唔到 IP係咁 要留空間比其他APP

個垃圾pvp都搞到死ser
你肯定仲要搞協力?